有冇人試過隔咗陣再追返之前鍾意嘅女仔 最後又成功？

背景：
樓主有個frdok靚仔 不時都可以吸引到小小女仔approch佢(不過質素多數麻麻) 佢都唔會成日主動撩女仔吹水
咁我個frd之後遇到有個女仔對佢有意思(至少係個女仔d frd同我個frd講 除非個女仔d frd玩9人la ) 出頭我個frd同個女仔認識後就日日食dinner/下午茶 我個frd就對個女仔好感慢慢加深 但係我個frd個弱點就係鍾意人就會緊張 所以之後表現到成個on9仔咁 過咗一個月之後就慢慢冇聯絡
我個frd以為淨係識咗一個月 咁感情都唔會太深厚 點知過咗兩個半月都仲係好掛住個女仔

想問有冇人試過追追下女斷咗冇追 之後追返又成功or失敗嘅例子
利申：其實知道情況on9兼複雜 但係我個frd掛住條女 日日催9我開post幫佢問

無

ok

我都想試下
個女仔面對面同埋手機WHATSAPP兩回事

無無無

有 但唔係我

有
之前搞大埋佢個肚
一腳踢開佢 飛撚左佢

係你嘅 就點都係你

最弊係我個frd啱啱識條女一個禮拜就可以一個星期同條女食4餐飯但最後都係冇曬聯絡

本身係你嘅 但經驗唔成熟都可以變冇

歸類為有緣冇份啦 施主

都有咁樣諗過
但過咗兩個月之後都係忍唔住想搵返佢 知道機會渺茫 所以想上黎問下 有成功case嘅固然增強返d信心
冇成功case嘅咪做定心理準備 廢事最後失敗咁hurt
不過其實最怕係冇人有e d經歷 咁就開post唔知做咩la

no
佢咩都同我講所以我知得詳細d姐

有
不過好快散咗

有

我老婆

突然斷聯絡都代表佢有新嘅人取代你朋友嘅位置啦
至少以往嘅我試過做斷人同埋被斷嘅角色 習慣晒呢種速食文化

咪試吓囉 失敗都係傷心幾日啫

會唔會係個男仔緊張得黎又表現得好冷淡？
個女仔有可能覺得個男仔當佢係普通朋友就收皮

對方有有motivation聯絡下whatsapp下？個時如果對方肯一星期食4餐飯證明對方都對你個fd有啲好感！
如果係咁嘅話，少左聯絡呢樣野對方都應該會唔開心
個時佢實對你fd某啲位有好感，試下宜家再搵下佢啦

追下咪知
追都唔敢追